HKBN好返未？

我見有啲人仲話斷緊線？我順利線左30分鐘